連登仔看淡GME，咁我就放心晒

看好喎

看好勁好多喎

30000蚊
計番過萬億市值